消防已尋回疑行山失蹤女子石樂蕎 正移動到安全位置

當局表示，已找到24歲懷疑行山失蹤的女子石樂蕎，正移動到安全地方。

消防和警方昨晚起派出約120人在飛鵝山搜索和調查。

消防昨晚在鵝肚棧道附近找到一對事主的行山鞋，強調會以一切可行資源繼續搜索。

警方表示，事主電話訊號最後出現位置的發射站在新蒲崗一間工業大廈，時間是昨日上午。

加油
人要冇事

人無事 🙏🙏🙏

竟然仲在生

移動？